我宣佈：新年利是唔係印住香港/加油嘅唔收！！

黃色利是圈

光時gift card都收

條數好似唔係咁計喎
收左好似好啲喎

用藍屍親戚既利是錢買gear

咪係 收少咗錢咪蝕底

老閪都收 拎去捐

藍絲表示
派少俾你佢仲開心

派利是就應該用呢啲利是封派比藍絲親戚，唔收就慳翻

緊係收啦
收多啲

收!!
捐比手足丫嘛

不如你收左藍絲親戚利士再捐去星火好過啦

黃色經濟圈係指黃既益番黃既
藍既比錢你
咁你有錢可以喺黃店消費先可以增加黃圈既資金

想收到有pepe嘅利是

識唔識計數

？

下，樓主你諗住印個利是封就算我諗住入面改攝文宣圖，加油字句身邊都係黃，收到一定好開心

唔收利是咁豬西既野都俾你諗到

入面有放錢既(除咗啲fucking散銀)印住支持警察都收

on9
係要收完捐星火

有冇得訂？

有無印：
「五大訴求」
「黑警死全家」
「天㓕支共」
「香港獨立」

嘅利是封？

印「香港加油」唔夠黃